班警犬是咪失左憶，忘記左自己是香港人出生是香港？

屌你老母

有良知既都唔會留低啦仆街

非我族類狗黎嫁佢地